【武漢肺炎】鄧達智初步確診 曾到新城港台開咪

節錄

【武漢肺炎】鄧達智初步確診 曾到新城港台開咪

【新增回應及內容】

相關新聞：【鹽可殺菌？】網傳施匡翹住院要求膳食加鹽 經理人：家人畀咗好大包

62歲的香港知名時裝設計師鄧達智今日初步確診武漢肺炎，目前在家自行隔離等待醫院床位。由於鄧達智間中會到各電台開咪或受訪，他指未知自己是經由新城群組或三聯PR群組染疫，目前只能先在家休息，等待進一步化驗結果。據知，鄧達智的老公目前並未有染上武漢肺炎。

鄧達智證實初步確診，他接受電話訪問時，語調正常不覺有喘氣，他表示剛量完體溫，是36.5度，現在元朗家中自我隔離：「我係星期一發覺自己唔舒服，以為中暑，都唔知有事，冇特別理，後來有幾聲咳，有少少發燒，醫生朋友後來嚟我屋企幫我做test ，昨晚就初步確診，而Clement（老公）就陰性，冇事。」

相關新聞：【新城冷清】范振鋒帶齊口罩手套返台直播 拍檔薛家燕家中冇罩開咪

鄧達智指自己上周六（18日）返了新城錄音做節目，之後再去了三聯的網台接受訪問，「因為新城有好多錄音室，三聯個女仔PR又係後來確診，..................................

他指醫務衞生署指他病況不嚴重，加上未有床位，着他先留家中隔離，再等安排作進一步確診。.......................................................

網上亦流傳消息指，鄧達智上周四（16日）在港台主持節目《講東講西》，曾除下口罩，同一節目的 馬恩賜及劉天蘭，曾與鄧達智除罩合照。..............................................

-----------------------------
打國際線 《蘋果》英文版免費試睇 按此了解更多
英文版已登錄新版《蘋果》App按此下載/更新

鄧達智證實初步確診，他接受電話訪問時，語調正常不覺有喘氣。

上周工作頻頻，上周六他亦曾接受三聯旗下的網上平台《一本》主持人米哈訪問。